英航空中服務員涉賣淫 貼文誘乘客機上交易

新型冠狀病毒疫情持續打擊航空業，有報道指一名疑似英航的空姐為了賺外快利用她在英航客機上拍的照片來宣傳賣淫。

英國航空公司（British Airways）正在調查一名女性空中服務員是否將機艙變成「高空性愛俱樂部」（High Mile Club）來「做生意」，向乘客進行3萬多呎高空的性交易。

據報，這名空姐在Instagram、Twitter及OnlyFans開設名為AirHostess71的帳號進行宣傳。她發布多張在機上拍攝、堪稱是「制服誘惑」照片。其中一張照片，她穿上黑色絲襪的雙腳搭着前方座椅椅背，照片附註是：「親愛的乘客，我是你的空中娛樂，你想讓我做甚麼呢？」，也有她在機上洗手間內拍攝自己下半身照片，圖片說明是「周日不穿內褲」。

女子自稱是以英國希斯路機場為基地的英航機組成員，不過她的身份尚未獲得證實。英航在回應事件時稱，公司任何時候都對所有員工行為有最高的要求，並在調查有關說法。

報道指這位空姐乘工作之便、在執勤場所「做兼職」，她在網上以25英鎊（約港幣250元）的標價出售自己的內褲，然而談及性交易時，收費當然不菲。她要求潛在顧客先付50鎊（約港幣500元）見面費，見面後再談價錢，而且不許客人討價還價。除了客機機艙，顧客亦可在酒店客房進行交易。

她在自己的網誌中寫道：「如你想要機上的成人娛樂，你只需給我一筆錢，然後你會如你所選擇的，得到與別不同的體驗。」

唔知平唔平過港產

抵過香港啲ptgf

英國好多肥婆
落美極

港產都有肥婆

港產果啲算鳩啦，無波無𦣇得塊閪面，講真要俾同樣價錢我都揀BA.